萬千星輝賀台慶[粵]

萬千星輝賀台慶[粵] 及 疫苗解碼[粵]

53周年台慶，TVB藝員齊齊歡樂慶賀，發放正能量！眾星展現才華，香港小姐送上精彩才藝表演；《開心速遞》演員「拍手」為香港打氣。阿姐、Do姐與小生、花旦們較量一番，家燕姐、「修哥」胡楓載歌載舞，年輕藝員則展示高難度功夫。星夢歌手落力演唱，重現經典。「疫境廚神」為台慶夜宴炮製矜貴菜式。節目亦會前往多個劇組探班，暢玩遊戲。還有重量級歌手到賀獻唱，當然少不了藝員分組競逐「台慶送大禮」！

萬千熄機賀台慶

lm

sorry 借個位

［突發］邵家臻呼籲大家課金支持囚權工作

屌你老母

推

搖滾準備

拉

想睇D女既衣著
有冇人cap圖

記協班仆街又出嚟也文也武
好撚嬲
搞到今晚無心機睇台慶

咁就唔好睇啦

又炒冷飯

瞄撚準未

q

wow eunice

伍樂怡好硬

定胡
唔記得名

雯B好sexy

發現點解開頭唔係六叔六嬸

亞視味濃

第n波大爆發

搵班撚屌出嚟鳩行鳩轉圈

星夢班女呢

陣容好垃圾

我陳詩欣世界第一

近d影白色女好過啦

好窮嘅開場

雯b

完唔知有呢回事

有人跌左隻鞋？

又係50年d dancer黎既...

笑撚死

咁多蝦6野既

Regina

台慶群組 快

happy birthday

邊到

tvb群組

。

右邊

人多勢眾

大show無晒森美做主持

邊個甩鞋

仲有麥米 好靚囡

唔好咁啦 咁垃圾嘅陣容

得53萬

全部唔撚帶罩

信號王呢

台慶群組ready

千軍萬馬 浩瀚無邊

冇人戴口罩

咩色都有係冇黃色

有細龍太

Regina好多暗倉

冇姚子羚

希望今年最後一次台慶

不嬲都有

廢老叻

透明都無 私人室內無限

六叔坐咗喺邊？

做乜突然彈出

楊明呢

小仙女正撚到

下面

佢不嬲有樣有波有腳
係窮咋

點解無咗星夢班女

其實電視太清真係唔好 d女

【直播】萬千嬲嬲賀台慶 20:30 - 22:30

神宮寺佩儀

冇人應柒叻

大奶奶

hana有冇嚟

阿姐條腿好正

好尷尬

仲點會窮

黃屍，躝左

表哥對腳
鄧佩儀對腳

有呢三樣野，脫貧容乜易

牙叻你姐夫係臭格重貢能開心

ching食得咁偏

開得咁太力

全世界係得香港電視台會慶祝週年咁老土，真係唔覺台灣日本會咁做

有無任務做？

邊個唔畀牙叻贏既都應該舉報違反國安法
人地係唔知乜鳩徽章得獎人大晒

屌個台真係藍到仆街

自私撐狗師

荷蘭叻柒到

重衰過30年前

太金 好難睇

柒叻唔識人

眼肚

輸左就咪搶咪啦
聽唔到dodo up乜

佛地魔都有去

呢個地鐵見過 真人好大隻同高

On9

唔見r730 同怪戰都是

無Ali

有

播使徒好過啦

丹爺都呆呆地咁 仲拖佢出黎做咩

rip

反而元老強力膠子在

條友9up

睇一陣去沖涼
九點半就轉過去睇中基

唔頒獎有乜好睇

好多wo

派返俾自己友
仲以為派俾觀眾

5字藍色，3字紅色

郭晉安：今時唔同往日呀嘛

梁福元食個菠蘿包530咁癲

得個萬幾每人
佢地跌都跌左啦

何依婷正撚到

有無人cap Ali，其他唔使

好似假錢嚟

TVB年年無今日

乜撚野大媽舞

江嘉敏想點...

乜春舞

中間嗰個肛交黎?

跳老舞

江嘉敏個波

80年代係觀眾抽獎，又車又樓，之後搞搞下變曬偽人抽

右邊兩個樣衰到

萬千星輝賀尷尬

屌你老味 支那雞味重撚到

船p雞

朱朱

咩文

呢part舞支那味濃

支那雞

tvb得Ali一個黃重留係到

道具銀紙

以為睇緊浙江定湖南衛視

尋精兒

v chan 淫撚到

細龍太

解凍

d舞好水皮
明明以前舞動奇蹟d人好勁

vicky有下左手疾左

謝恩靈

竟然有得出

細龍太好似唔識彈

飛雞又show柔軟...

唔係雪肥珍妮？

落選都有得出黎

呢d叫舞#haha#細龍太重有撈咩

狂野胸姐

似港姐多d

真係有人睇

2座琴
搵周董彈啦

屌你老味膠撚到

對腳勁撚正

今晚係咪 賣雞

做乜鳩

紅衫魚

個咩陳偵怡真係好撚似余德丞

3e

3e都係返去做3e算啦

3e...落番個窿吧

3 E 好柒

好唔襯3姨

點解the sound of music 要扮到唱歌劇咁

不如直接拎個價錢牌出來好過喇

唔得 真係好撚尷尬

可能會返愛回家

成日覺得3E 只係鍾意唱歌， 實際唱得麻麻。

佢之前參加個唔知咩表演比賽
去到最後幾多強要同TVB請假飛去比賽

都係表演豎琴

諗起李詩韻對腳 彈雞全部都係雞

碧蓮

點解啲表演要咁急，個個滾水碌腳咁

吹送禮首歌

全民造星d人好過佢好多

推銷環節黎 緊係要快先swll得多

睇到好尷尬

郭柏妍

王菲

as one

Mandy企咁後

蝦碌先好睇

唔好啦

有謝芷倫

個場好似揾老細咁

我係咪去咗東莞

咦謝𦭒唔係改左名既咩...

古玲個頭做乜

唔露齒笑個樣靚啲

How much 迫迫娼奴

你好，我來自⋯⋯

揀女環節

觀眾席啲老闆睇緊邊件啱

慘囉 有條女叫王菲
乜差咁撚遠

呢班都跳得好過隻中國舞北姑既

咁多社會垃圾喺度睇緊

又玩鳩佢

屌⋯⋯

...mute左枝咪好嗎...

堆鴨出左黎

wo diu 柒撚到震
嘢都未講得正

整古佢

咪咀？？

人丁已經單薄
好心同頒獎禮combine啦

超級無敵唱歌仔

巧巧天

好似含住舊嘢唱歌咁

靜音

好多女呀

嘩屌我要彈鐘

係咪得我一個唔識欣賞？

我認

估歌仔

好撚正呀

FXXK

唱腔好屯門大媽

唔同野

真

頭先個pose致敬 倫敦金? 好撚柒呀CCTVB

識欣賞先得人驚

你並不孤單

睇緊春晚？

3e首英文歌俾佢唱仲好啦

超級無敵估歌仔

唱嘥氣先啱阿嘛

台慶=tvb班廢老鳩層今晚揀女

屌，真係唔知J邊個好
正撚到

呢件Lisa好有潛質做另一件liza接班人

CCTVB

師兄，你揀先

好撚柒真係

易估 當年獎門人d好難

蘇格蘭師奶調

➕怡真係好正

屌你老母 連登竟然有人開台睇CCTVB台慶

最衰空中瑜珈冇近鏡
對腳同腋下
嘥咗

呢D擺明比高層睇
你估比你地睇咩
咪即係=公司D週年晚會

真係好差

得3e揀得落手

垃圾樓主

年年都6-7 po

婷婷咁大波

走啦你
咪阻住哂討論

對奶咁堅嘅

荷蘭叻：啪到爛晒

揸

個地下爛啦

無晒現場環節

where is bonnie

屌？？？

拍乜撚手

阿藤個樣好好笑

7撚到
係度做乜9

賤格雪左

呢part重尷尬過班雞出黎才藝表演

做乜撚？？？

幾時死條冚家拎

廁所位

dancer企咁前

仲未跪回家呀

媽啊 好尷尬

無廢老根嘅

成班啞巴

呂慧儀對腳正到

叫bonnie 3e出黎賣肉仲實際

驚拍散啲骨頭

Dem beat

屌你老母 仲Hea撚過
上莊dem beat
垃撚圾CCTVB

達哥對腳好撚淫賤

面油企最前咁勁?

大學 dembeat咁

冇打底會好睇d囉

諗起港大何東dem beat條片

7欖？

阿藤都要做呢啲

萬千星輝愛dem beat

粗左好似

青山走犯

大叫乜鳩

有冇字幕...

尷尬到。。

所謂何東精神

Jm9

翠如bb

何東班女拍得勁好多啦
個廣告重吹撚到拍手好難咁

做咩撚野

長腳蟹對腳好撚正

長腳蟹隻腳原來幾粗下

間女何所欲⋯⋯

好在冇佢

好想奶

克萊恩又係到擦did did

我哋一齊DEM番個和聲BEAT好唔好呀
和聲
和盡天地風雲之聲
環抱山水日月之景
婆娑樹影 人傑地靈
育和聲一代菁英
立和聲千秋美名
和聲
和聲
和聲
URRSH!!!

幾時㗎

呢part幾鍾意紅衫魚

罐頭環節

佛地魔睇到呆撚咗

好撚大波

多鳩餘

影視熱門一
綜合十幾

得佢識跳舞

馬戲團？

想點呀，跑住嚟唱

對腳好撚正

玩鳩佢地

邊個ON9仔諗

2個對鞋好到

踩快d啦

射lin好cute

邊跑邊唱

對鞋做乜9999999999999999

唱就唱啦 跑黎跑去做乜9

咩撚野 表演呀

超級無敵追歌仔

果然弱智先會睇tvb

真人賤到仆街
係你地先鍾意睇啲愛回家

笑到仆街

撚狗咁

咁既唱歌方法,係唔係歡樂滿東華表演?

好唔人道

今 part 仲 on9

做乜呀

屌你企定定喺度唱都還好
追住個咪唱

追住條打撚含

書蟲好似dancer黎之前

痴撚線 邊撚個諗

好撚弱智

做咩集體做阿伯拍手操當表演？

cls

谷藢今晚靚左

著對咁嘅鞋點跑

樓主正賤種

係咪痴撚左tvb

呢part係咩事
點解要追住架車唱

邊個諗架
又唔好睇唔好聽

丁子朗條仆街愈踩愈快係咪玩野

咩表演黎

諗節目班人係咪同藝人有仇

史上最膠台慶

你都話弱智，咁就真係好弱智㗎啦

屌，7撚到，真係折墮

做乜鳩呀

做乜9

低能

咁撚on9

on9

CCTVB班偽人企定定都唱唔到啦
仲要人跑

呢啲高難度動作應該留比一姐吖嘛

痴線jm9

係我就有咁快踩咁快

谷微就黎斷氣

出面廳廢老開住, 連續兩節都唱得好撚難聽, 邊撚個嚟ga

其實TVB係咪玩緊花式自殺

好on9

tvb前線好黃
諗d節目賣笑

雙一

邊條豬西諗出黎

我尋日返公司睇項目已經話弱智

仲有

今晚個編導應該黃絲嚟
咁樣玩鳩啲人

好似追住條撚含咁

又做乜撚

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(狗隻#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

連登未承認CCTVB曾經支付廣告費用，即係New_God_美斯(狗隻#38456)已犯版規

好似塞咗隻震蛋係下面唱歌咁

要佢地跑 又要比條長裙 厚底鞋

又追撚含

含x?

Shiga

連廁雅靚撚到

愛回家出返大四喜出黎rap仲好啦

jw淪落到玩呢啲白痴野

係咪遊戲節目黎

Shiga 好慘

祝CCTVB仝人 冚家富貴

追撚含

wtf is this

jw同連piece雅特登入星夢就係做埋呢啲小醜戲

咩撚野表演 救命
係咪想笑死我 tvb好毒

屌 笑撚死

臭蝗 G

可摸耳搵 part 係唔玩 on9 架？

HANA

hana

搵幾條女露下腳好過啦

好白痴 邊個諗

Hello Moto?

原來你係tvb 員工

以後都唔好睇CCTVB
有viuTV, nowTV, Netflix, Niconico可以睇

hana最好聽 呢首

係未手足諗玩9佢地架

轉能到頭暈，做乜能野呀屌.....

真係笑到收唔到聲

呢3個都要做小醜

疫情仲係到飛沫傳播？

我條女屌打晒

諗果條友肯定睇得av多

好靚女

折墮show

越轉越快

又真係幾似有個男人拎條撚圍住啲女跑

jw唱到...又肥

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
譚得菜校長
(狗隻#167931)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

越鬧越多人睇

比著我一定搵窿捐,老尷到...

乜撚野環節

jw 要淪落到俾人咁玩

屌你老母就咁唱好過啦

呀 好大聲

靚女邊有飛沫

一姐黑晒面

追住個濕鳩咪好地地唱唔得？

如果叫一姐咁唱，一定say no

抄廿幾年前翡翠歌星賀台慶

慘中晒伏

好撚柒啲環節

睇到好撚尷尬

邊度有靚女

谷微同譚嘉儀好心著連身裙
又要跑又要逗住條裙
尷尬

呢個look好撚靚

菊梓喬追撚含

萬千整蠱賀台慶

靚女唔會中肺炎架

坐上客一定覺得on9

乜鳩野表演黎，仲衰過大撻地廟街

連詩雅加埋有冇2句

屌

RUNNING MAN?

追撚含 ?

追咪含

萬千笑笑賀台慶

周柏豪都要玩

好撚慘 要淪落到咁樣俾人玩

洗撚跟枝咪轉咩

依家仲好笑

翻炒幾十年前冷飯，啲星天同地比

好似追撚含

係致敬

屌你老母
鳩拍蠔 躝返去唱櫻木樹下啦
食屎狗

手震

刀削就醒
反手

隻手震能哂

呢個仲易啲

吊威也?

以前台慶的節目黎架
張學友都有玩過

鳩拍蠔手足

比比鳥：唔好搞我

唔好搞我後面

唔好搞我下面

唔好搞我下面？！當自己係popo呀

唔好攪我(下)面

手足

陳詩欣

見到游嘉欣王虹茵呢啲垃圾廢人扮星就眼火爆

手又震 口又震
頂唔到唔好死撐啦老餅

「唔好搞我下面？」

玩返三十年前
但係當年完全都天王巨星
而家變哂暗星

高層啲樣心諗做乜鳩

九成係d老嘢諗埋d屎橋以為自己好撚有創意

PakHo: 唔好搞我後面

叫ph追單車 唱櫻花樹下

尻還尻 但真係笑到仆街

pakho 好廢

右邊紫裙邊個黎

真係

PAKHO ho yellow

周柏豪今次仆街了

拍手都好撚弱智
但都好睇隔離造星3班人唱支那歌

游嘉欣

咁短既

當啲藝人狗咁撚

正手pakho勁好多囉

周柏豪真黃

柏豪手足

紫裙 咪汪呀姐囉

王虹茵幾正喎，叫佢表演體操好過啦

連詩雅好撚高好撚正

汪呀姐

佢哋好似學人dem beat

猜一猜這少女意思

咁樣衰都鐘意？
射lin第一

點解個廠景同港姐個陣一撚樣

我睇左d咩

我都係諗起呀蛆

環保

咁多負評

咪係囉
幾可愛

點解1d 尷尬都冇

可能冇拆過，慳錢

好睇 就係想睇呢啲

削骨cos緊the rock?

連登仔得唔得？ 引體2min wo

射lin好可愛

憶蓮同佢哋比

台慶啲表演咁7
追mic唱歌?
氹氹轉唱歌?
引體上升唱歌?
7到冇人有
TBB令我大開眼界
原來啲表演沒有最7 只有更7
好佩服出idea個個 要幾大勇氣先講得出

ps 食緊飯 被迫睇 屌細力啲

唔係老母講我都唔知 原來唔係新野黎

其實幾有料
Hold咁耐唔易

識野

真係折墮

戴祖兒唔使比人玩？

識貨 我都好鍾意射lin

王虹茵搶人條仔

學友憶蓮

鳩柏豪
今次比比鳥
唔好搞我下（後）面

pakho好撚大隻嫁

好想比佢搶

ph真係唔怕比人雪嗰喎

跑到咁啲音無震過

全部users block

kelly個心口

以前tvb紅白真係幾好睇
重點以前lv99玩lv50驚
有效果又好聽
而家lv10玩lv50驚
柒到仆街

拍手都係表演
一陣仲有煒哥煮食當表演

Regina 夾到好撚行

合埋眼行有幾難

kelly好假

當年都識得著西褲今年就著裙

搶who

想睇個list

貝貝睇唔到

岩生完

Kelly

達哥條裙柒到

由鳩佢

分開唔難

做乜今晚啲game全部咁淫

kelly~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

嘩屌 黃智雯正撚到

翠如bb睇到

智雯
快點xx我

黃智雯波

signal呢？

根本6個都睇到

王浩信呢

智雯對波

阿蛆唔識袁木
中間嗰個

愛回家拍手
丹爺免疫

呢到無人識你呀

自己台慶都要圈 真係好節墮

祥仔後面有人閃過

馬明真手

而家只有星夢歌星賀台慶
見到梅姐做隊長，佢做台慶趣劇都好撚好笑

av情節

點解個個遊戲都好似撚狗緊班artist

有乜理由估真手

依家係咪冇貨到要翻炒幾十年前啲節目

成班視帝畀人咁樣撚狗咁撚

睇下有冇台慶趣劇

染頭冼低

幾驚佢又心臟病發

後面係女？胸壓？

煎pan正

睇到我老母那埋哂口面

又似蕭正含

好撚on9

又打和

今年特別on9

做緊啲乜

台慶睇你兩個打牌...

敬老活動黎架嘛咁和諧 讓黎讓去 都唔激烈

麥米係有啲嘈

連你都話on9

do姐明星三缺一

1個鐘都咁難捱

靠2個老野擔大旗…………

做乜9...

do姐

收呀

皮

PK! 得個嘈字唔知做乜立立亂

do姐收呀

打牌jm9

呢個環節都幾撚癲
連牙蛆同do蛆都撚埋

個個都唔戴口罩，祝冚家武漢肺炎死晒

睇左一節已經覺得好撚尷
轉台算

d人睇到o撚晒

座上睇到悶

東張班女無得落場show波

我都玩過

係觀眾席的藝人同事點解唔扮好睇既？

咁大個台可以搞到咁Ｌ肉酸

觀察席啲人：

開始悶

痴線 可以成part都咁撚柒

直播嚟？

有啲悶

2.1收視係viutv?

咪話我話，好多巴絲睇緊但唔敢留言

轉台睇暖男爸爸先

最好的年代 翡翠歌星好好睇

估唔到隔左咁多年終於聽到真人配音，如果有埋獎門人就好

東張堆大波妹不得了

拜拜

阿姐今個月算係咁
做左兩日大戲

一定啦

趣劇真係好好笑

屌你玩娛樂大家

唔識喎g乜春

on9 black magic

轉台睇viutv啦

這一刻...

虐老呀

家燕與修哥

廢老做表演嘉賓

wa ，修哥真係值得尊敬

老母係度屌冇劇睇

老人中心表演？

無人到 要搵兩個加埋200 歲既人表演

咁老仲要出黎做小丑賀台慶

胡楓 咪嘴

真係慘！台慶得D過氣老嘢跳老舞

呢個台等執笠！

強烈需要字幕

點解88歲仲可以行動咁自如

方e都出嚟跳

我老豆都係

張美妮已經同方伊琪 謝雪心同lv

楊娜要夾埋呢d跳...

修哥點諗到自己90歲都黎緊都要出黎擔大旗

想屌家燕姐

加埋千幾歲

何綺雲咁正都要做大媽堆

點計出黎

加埋應該有兩千歲

成身圓碌碌

好似滑嘟嘟

美妮

搞錯，霞姐都係呢group

屌

棋靈王

無氣啦

台下d人心諗好彩唔洗我上去表演

fyy 要坐觀眾席？

仲有ma姐，同台會唔會太慘

垃圾公司

佢同Ma 姐都係到

danny lesile 梅 蔡風

修哥咁大年紀都咁精靈好勁

大四喜

真係有大四喜

家燕無線睇

屌
又係愛回家

？？？？？

又抄LMF歌 屌

大四喜 大四喜 我地就快死

廢老根

蟹

黃君up乜

仲快過kay首合唱

得30秒

屌， rap 一小段都要咪咀

垃圾

淨係膝頭哥un到都勁

咁就完

有圖未

修哥都勁過佢哋

周潤發都要比人抽水 咩事

應該叫根叔表演金剛門

出k先

好on9

叻哥俾人打入冷宮

成晚做佈景板

黃萃如黑面

而家無人chur佢由將軍澳跪返屋企

後面個高妹叫乜名

點解無森美？ ？ ？

Do姐：你啲輸家唔好講嘢啦

點解唔出煙先

賀你老母

ali係邊組

荷蘭叻到底係咪mc

楊明

dodo讓阿姐

陽明

行返個尾運

好彩林峯冇黎到做呢場馬嬲戲

造到呢

羊明

比你打官司

好正
條友好煩

3哥都無

十萬夠唔夠交錢？

補貼罰款
好野公開利益輸送

撐警有獎金

攞返個尾運

Do姐真係嬲

個司儀對砵仔糕飛晒出來

見過楊明真人

幾串下

Feel到堅燥底

楊明(納)萬s

笑燃到我

即係串佢之後就再無運行？

睇到成班佈景板後邊無表情戲都唔交

有冇D好索既

應該出十先。。跟住AKQJ

把口臭到

三哥同無線仲有冇約在身？

who

點解咁？

irina joan唔算？

講真

好多藝人戲都唔交

好嫌棄好唔投入

點名先： 肛交敏

頭先zoom個波

佢跳舞嗰段

今年唔叫啲女明星耍鹽花既

係咪無姚子玲？

大佬呀投入都要知你做緊咩先得嫁

啱啱條輸家話do姐成日都簡錯（暗串佢成日簡錯伴所以到依家都無男人）

右邊大包米

所謂8大主持無受勳叻份，由兩大阿擔大旗

池子個死人頭...

仲要好慘咁執番

好流呀喂...

呢part 算精彩真心

射lin勁到

ching要求咁低

其實啲主持唔叫 就冇咁7

點呀candy

耍金剛拳好過啦

有踢到

拎板果個就埋位

吓 薄報紙

麥米娟 肉緊過自己打

打爆何雁詩？

真係好正

屌踢唔中 之後個helper自己扮嘢整爛

慶你老母

好過睇老人院歌唱表演

我聽到洪永城

第2張西面個個

有塊無爆喎

所以抵佢上到主持位。

好cute

屌佢班仆街，我當佢地係朋友，佢地當我係on9

係咪lego黎

羅浩銘咁打得要同垃圾一齊表演真陰公

功夫妹李君妍都正

啲板重仲薄過紙！

lego仲硬啦

呢個真係踢喎

好心搵d後生出黎
收埋班老野唔好出黎獻世啦

抽中嗰個獎嗰個無著鞋就踢

塊版比亞婆妹妹下都爛啦

係咁踢到d 人隻手

個體態靚到

做gym碎料啦...

男人叫anal

d旁述好精彩

邊個黎

名符其實 托杉

啱啱google咗，原來佢咁有料

Wan pussy

屌啦星 tvb狗

雲佩斯

同池子孝一樣做功夫新星

呢個好睇

射lin最勁

好撚膠

黃虹茵幾靚

而家先見到農夫

做體操通常練到好靚
隻腳可以抬到一字馬咁做愛

好想比佢踢

不如開始

個樣弱質纖纖咁，屌到佢嗌教命

係arnold
最期待瑞典超級足球聯賽果個

一定抱起佢黎屌

hea撚到

睇TVB嘅都係垃圾

萬歲.........

200萬

好想叫佢講3 個瑞超既球員

或者簡單d , up 3 隊瑞超球隊

平均唔超過20大部分...

星夢2

未選就表演...

冇野好睇 轉台

14歲

邊忽14歲呀...

支那歌

乜水？

咪嘴咪到

支那妹？

呢班友乜料

又咪咀？？

mind咀

咪嘴？口型都未對得好

14碎

咩料呀個偽日本仔...

假到

屌得

後生仔

支那味濃

即係邊個
睇到西面好霸氣

其實你瞞我瞞真係好好聽

好靚仔

成班整容失敗咁款....

呢兩個咁hehe既

穩如。。。

C位條仔啲表情

好難聽

fbi is watching you

邊位呢埋2打6 垃圾TVB 冇人到咁

好似得個白色露博

個樣好摟打

點解突然佢地唱歌又有字幕嘅

蝦頭？

15歲 d陰咁7

男人黎？

陳柏宇最勁個首 無之一

Gigi似勁

錄影……

咁後生就入tvb發展

洗唔洗全部大陸歌..

因為咪嘴

呢個男定女

個髮形咁柒

呢個咁似viutv 右雨

拍得住巨肺

15歲？？？ 成個30歲

作狀到

支那妹味好撚重

尹詩沛呀屌你

趙頌如？

好想打柒佢

搞乜生日請班騎呢怪唱k

屌打全民做星班柒頭皮

eason架

十幾歲後生仔仲入tvb肯定唔係香港人

首紅玫瑰比你唱到咁難聽

新一代果D幾屈機
仲好過舊果D

現金係咪堅係比佢地, 之前五萬

頂你個肺
大陸童工？

啱啱首咩歌

表演類型係呢啲樣架啦 GD咪仲誇張

哇小
當我冇講過

開始有d似亞視feel

呢part係做乜鳩

支那外援隊黎呀？

其實唱得唔差

係咪有個扮薑淘

夜晚睇咗啲乜？

一係廢老
一係大陸童工

點解其他幾個冇得唱

難度嚟講係嘅
但有啲好聽過你瞞我瞞我覺得
逸後 霸氣情歌

同超巨1,2差好遠

白玫瑰
條支那妹唱得好難聽

拎嚟嘥時間

唱得咁好都要屌

勁過全民造星wo

紅玫瑰

咁都j得落

白玫瑰

痴線，條女明明咪哂嘴，都攞嚟同GD比

萬千星輝賀台慶[粵]2

Tvb個聲夢傳奇選的人比隔離台好少少少少少少
就咁聽三個除左個女之外都見得下人

手都唔拍下

未出道第一次表演就咪嘴 仲話用200萬訓練
十足十大陸啲咪嘴春晚

唱功黎講係好過，但好似有咪咀，唔知真實力點

然後我 然後我

Live黎架咩

我現時自己肯做飯

做星一早已經係星 eg 巧林 ka yan odi

真
隔離台個班人唔知做乜
然後7都有導師讚好

聲夢班人tvb執左先俾佢地出鏡

eason紅玫瑰
粵語版叫白玫瑰
輯錄自2006年what's going on

駁唔刀

.

攞GD同個支那妹比

又賣野

可能千fa先係最精彩既

咪撚再開 post 垃圾

不用分得那麼細

笑撚到仆街，搵手食呀

仲係度食野